集思廣益 元氣唧豉油支野想點

屌你老母

屙屎一滴滴咁出

次次都唧唔撚到！！

倒出黎都好過佢

戇鳩仔㩒下嗰蓋個軟膠啦

節省豉油成本 幾聰明呀

你做乜鳩